臥底犯法？

有個問題，如果警察臥底戴口罩，是咪代表佢地犯左禁蒙面法？

非法集結 遊行 暴動 果陣蒙面先出事

仲問
狗有皇等權力唔會犯法

警察係唔會犯法
警察當時係執法行職務, 唔算犯法

完

警犬係唔會同你講法律，因為佢地就係法律

工作需要豁免呀 佢個垃圾記者會咪講左班狗唔計

警察豁免

所以大前提是佢地做鬼出現係唔是非法集結

d狗殺咗你都重得呀，犯法？

係 不過冇人會捉

而家個班so called臥底本身就就係非法

講個笑話你聽 香港有法治

殺人都唔犯法

如果真是犯法，下次要小心唔蒙面嘅人，可能有機會是鬼
(呀蛇話：臥底執行職務唔會去犯法喎)